hkbn 4.5g plan

想問下 hkbn最平4Glte 同 最貴4.5G既分別

點解轉左最貴左上都係LTE 又唔覺快得幾多

都未試過好似之前csl咁幾十mb上落